Do you hear the people sing!

現場嘅兄弟姊妹千萬唔好衝動，更不要絕望，黎明升起時，希望就會來臨！

推

推推推

推啊

！！

Don't 沉！！！

！！！